巴塞將清洗安達高美斯 球迷都在噓他...

《馬卡報》今天撰文寫道，巴塞打算出售安達-高美斯，以套取資金。

據悉，巴塞為了清洗隊內過多中場球員，並且為了套取資金，本打算出售艾達-杜蘭，然而巴塞並沒有收到任何關於杜蘭的報價，如今紅藍軍團轉而打算出售A-高美斯。

高美斯在巴塞的處子賽季遠遠算不上驚豔，甚至一度遭到自己球迷噓聲，巴塞也有意出售這名葡萄牙中場國腳。

高美斯由於參加了今夏洲際國家盃比賽，因此目前仍在渡假中，並沒有隨巴塞征戰國際歐冠盃，預計他將在下週前往巴塞報到。

AG

球王都清

馬卡報=皇狗報
巴塞永續AG尼馬

其實呢條友真係邊忽勁？巴塞當初憑咩買佢？除左識簡單傳球同9射仲有咩用

用黎分美斯邊個高啲

歐國杯

截鍠糊

巴狗連AG都唔識用就知幾撚廢

馬卡報=假新聞
樓主=on9

你=肉酸

嘩屌

report咗樓上兩個funson

原來渣維係獌疤雜種

誤會黎

Ching講得好

好嘔心

比迷山hack左禾ac

收聲啦黑b

黑b系高登 有咩事搵佢牙

証明佩狗=肉酸係普世價值，同大陽由東邊升起一樣都係定律黎

駁唔到

25

系